足下是否香港眾志秘書長黃之鋒?老衲是烏江亭長，久聞之鋒威名，知道眾志戰事不利，特意到來接應

之鋒，對岸就係江東，江東雖小，亦有千里，以黃之鋒的威名，呼召群眾，聚集十數萬兵馬，再捲土重來，亦非難事

真